{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069682",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "마라공방 세종점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市(キム・チョル)ハンヌリ通り411 1階105号世宗市オジンドンに位置したマラ攻防マラタンはSBS'靴を脱いでバツイチフォーマン'で紹介された配達のグルメに有名なブランドです。ここは、世宗市最高のマラタンとマラシャングォを提供します。また、中国風ぱたっとタンスユクインクォパロウもメニューで楽しむことができます。包装と配達のアプリを通じた注文も歓迎しているので、多くの利用お願いします。売場は0KT&G、世宗(セジョン)タワーA 1階に位置しており、運営時間は平日は10:30から22:00までで、注文締切の時間は、21:00です。週末は10:30から22:30まで運営され、注文締切の時間は、21:00です。メニューはマラタンは100gにトッピング材料が含まれて1,800ウォンで、マラシャングォは100gにトッピング材料が含まれて3,200ウォンです。クォパロウは牛が12,000ウォンで、大学は18,000ウォンです。ヒャンラエビは23,000ウォン、ジサムソンは13,000ウォン、麻婆豆腐は12,000ウォン、コッパン天ぷらは6,000ウォン、ミニチョンは2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マラ攻防マラタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "マラ攻防マラタンは世宗(セジョン)特別自治市(キム・チョル)ハンヌリ通り411 1階105号世宗市オジンドンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "マラ攻防マラタンはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "マラ攻防マラタンは世宗市で最高のマラタンとマラシャングォを提供しています。また、中国風ぱたっとタンスユクインクォパロウも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マラ攻防マラタンの注文方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "マラ攻防マラタンでは包装と配達のアプリを通じた注文も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "マラ攻防マラタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マラ攻防マラタンの営業時間は平日は10:30から22:00まで、週末は10:30から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "マラ攻防マラタンの注文締切時間は何時ですか？",
            "answer": "マラ攻防マラタンの注文締切時間は、平日と週末ともに21:00です。"
        },
        {
            "question": "マラタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マラタンは100gにトッピング材料が含まれて1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マラシャングォの値段はいくらですか？",
            "answer": "マラシャングォは100gにトッピング材料が含まれて3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォパロウの値段はいくらですか？",
            "answer": "クォパロウは牛が12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大学の値段はいくらですか？",
            "answer": "大学は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒャンラエビの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒャンラエビは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジサムソンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジサムソンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麻婆豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "麻婆豆腐は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッパン天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "コッパン天ぷらは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニチョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニチョンは2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 524
    }
}